##Quellcode

Autor: Fatih Özgan

Der Quellcode ist frei zur Weitergabe und Modifizierung unter den Bedingungen der GNU General Public License.

##Datensatz

Autoren: Enes Gedikli, Fatih Özgan


Die Nutzung des Datensatzes ist ohne die Erlaubnis der Autoren untersagt. 